【又上升穿】CCL 報175.3，按周升0.72 %

CCL 04-12-2020 九龍 CCL_Mass 報175.32點，按周升0.72 %